[物資組]星期日不如扔屎片 尿樽

d犬隻周身裝備 點打都蝕底 物理傷害基本上無用
玩魔法傷害又唔會咁大傷害 人哋告唔入
又有威懾力

推撚到唔會比條女笑毒撚無人覆

你唔係毒撚
過方法唔work

why not，唔好浪費d空樽丫嘛，件事唔洗30秒

真心求解

星期日係留力安全過渡星期一，星期日咪搞啦

依家成果漸見 唔好扔野比位人入

我地無錯，唔好搞事出錯比人入